點解肥婆仲未死撚晒架

好撚樣衰呀

你個名